[初入連登]係淘寶買左隻滑鼠 點知係爛o既!!!

屌你老母爛成咁!!!!
初入黎連登。但我唔識點樣貼圖，有冇巴絲打識？貼出黎同教下我點貼

..

圖都唔撚識貼
真係好撚廢

招gay佬？

幅相幾多年前

露撚啦